其實我好想知道警察投訴科仲有冇用？

屌，而家d狗完全亂咁黎，跟本冇野限住d狗，個投訴科跟本冇用

由五年前開始已經冇用，而家係垃圾

有用
比政府用黎呃人

樓主坐完監黎？咁都問得出 haha

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

左手投訴右手

大家都係狗，講狗話嘅，邊聽得明人話

連政府第二把膠椅都唔驚你覺得會驚警察投訴科？用來內鬥就有用

同警隊一樣一堆尸位素餐垃圾